見到咁多人話支持曾俊華 我就知歷史係無任何教育意義

梁振英做特首前都好多人支持

返體育台ok?

ok